究竟邊條撚樣發明咁撚樣著

你老母真係柒撚到喊出黎,但成街都係呢啲潮童

足球員訓練

火影忍者

kanye

古羅馬人

加埋對鞋
真係成個踢波look
唔明D人點著出街

呂四娘

踢波都唔撚會zip 對襪落條褲啦下話

二戰日本兵咁撚樣走出街

屌你老母遲吓分分鐘底褲都着出出面
超人咁都可以係潮流

NBA球員喺球隊訓練/個人訓練會有咁嘅裝束。

留意圖中右邊粉紅色鞋嘅勒邦占士就係咁著，一般來講，訓練嘅球員都會著短褲。如果著左長褲，運動長褲一般係緊身，襪一般都係緊身嘅中襪，兩者遇著就會出現你所講嘅裝束。

賽前熱身一般著鬆身長褲，賽後或者平時我都未見過班球員會咁著。

利申：睇NBA有15年。

運動員我都明白可能有需要
但當係潮流咁著會唔會柒左少少

對襪塞到一舊舊

你調轉左
係zip條褲落對襪

潮流既野我真係唔識

屌真係柒到唔撚識表達

波台狗標準懶型衣著

通常愈7就愈潮

咁遲下流行拳手look
要唔要扎手帶成個沙加特咁出街?

即係有啲潮係靚,但難carry
例如男人留鬚長髮

但呢個look 就連真係籃球員都柒

同拖鞋著襪一樣咁柒

我諗nba佢地咁著係為左贊助出logo先咁著

Sneaker Hell 班傻閪好多都係咁著 STANCE花花襪zip褲腳

柒撚到on9

忍者風雲

好撚柒

吊腳白襪
拖鞋+襪
褲腳攝入襪

全部都好撚柒

仲要對STANCE啲色九唔撚答八。

冬天太凍踢波會zip 驚風入去

笛子魔童

唔會咁著，但睇占士著完全唔覺柒

金鐘m記最型 得未？

咁係因為佢你欣賞姐
好似我完全唔識佢
佢係我眼中就只係一個力架,所以都係柒,仲要粉紅鞋

唔欣賞佢無睇開波

如果出街要二揀一,我情願金鐘m 記

成班毒男笑人柒，不知幾能型😅

咁如果佢正常咁波褲波衫look
係唔係型好多先

姨家問題係潮童覺得zip 褲落襪型好多

一定係毒能泥，平時都咁著開先情願金鐘m記look😂

你咁講就真係會出現

咁你一定係潮撚到底褲都著出面
啲女見到出哂水嗰種

你話打緊波咁真係無咩野
問題係班友出街都咁
等於你中意踢波出街都著釘boot
中意排球著護膝
咁可能都叫潮既

呢一種都好撚柒

嘩 屌你比果d咁著既睇到唔知點諗呢

好撚柒但好多人咁着

鳥山明

可能睇樣啦，我至小一定唔會對咁着嘅人有興趣先囉

真係豪無美感

屌你冇人講Ye?

真喺唔識咖喎

利申 覺得柒

鞋下面加左雞蛋仔？

去LV show 都係咁著

佢咁樣正常過樓主個足球小將好多
不過都係唔識欣賞所謂潮流

著長褲唔咁覺眼
著短褲仲著長襪成隻小學雞咁

好撚型喎

條sweat pants一定要鬆身
着襪要淨色 簡單
寧願mono tone 都唔好撞色
屌 上面對祈禱手同大麻葉

屌你老味 mk潮識一半就扮扮扮

再講深d 其實kanye多數係抄Transformer 一開始個男主角：

佢講過佢好撚崇拜佢著衫style

法國路易家族

錢都畀唔到

呢個post好撚大陣毒味
連登講著衫

啲力架發明

咁如果抆返條褲出嚟呢

留意番, 內攝同樓主果張外包係兩樣野
外包真係得運動員訓練時方便既著法, 香港班潮童跟撚錯哂

利申: FASHION MARKETING

明明佢地口中既柒頭個個有女拖

就算咁著都唔柒
仲好可愛

真係陳冠希/阿伯，樣嘅問題

龍珠

好撚凍
踢波先會咁著

錯撚哂種點,忘了愛都結埋婚生埋仔
咁係唔係唔笑得佢忘了愛張相?

同樣啊源都結左婚,係唔係唔笑得佢做隱青

你係著得柒,就點講都係柒
話之你有女有樓月入一億

重

個班人

就好似視覺系咁
你咪試下出街化到xjapan咁囉
同樣有一班信眾咁做添
你都可以話我唔識欣賞
邊個邊個好出名都係咁著,人地幾型啊
但唔係代表你嗰啲叫潮

好似做gym攬腰帶咁大大條攬岀街

問題係 咁著班友無lebron身材...

英國人

唔好妄下判斷啦

真係好L7..
頭先仲見到個後生女仔著高踭鞋配喱隻Nike襪..
屌你老母運動襪點可以配高鞋

八路軍

漢服嘅千層浪都唔識好打極有限

就算係.都明顯係好凍先會

以前笑都係只會fashion show 先見到
姨家玩到大眾化

其實呢個先係正確著法

咁同人地當潮流咁著有咩關係？

都有D攝有D唔攝

其實唔可以就咁話潮唔潮
係睇吓個人carry唔carry到
明星做就型
你做就㭍

懂時裝的人自然懂

還好吧，Nike拖+長白襪先難頂

好柒，好似未訓醒d衫褲鞋襪錯配哂

就算拎啲明星出黎,都唔覺得佢著得好睇

試下 key 陳冠希個樣落去，再去照鏡望下自己著飲衫個樣

屌 做乜9潮流嘅野我真係識條鐵

屌佢老味 用襪包住條褲係中學時期扮戇鳩先做嘅玩意
而家d柒頭咁著係覺得好潮？

你有冇人地咁長隻腳同咁fit？

因為Kanye West 帶起
利伸 咁穿得都係柒頭 見親都係d以為自己好潮嘅人 但只不過係潮流公廁

我無,但唔代表佢著得好睇

打仗咁

潮流鼻祖

係咪少林寺帶起嘅fashion

又係成班玩具撚

唔覺得柒，係咪我有問題

Reported, RIP

2019年仲有人quote Bam圖

白襪 涼鞋先on9

SAME

連登仔話柒就岩架喇...U 記就最型...

#108

你望埋你自己先
RIP

好撚核突
其實好撚多hot item或者所謂潮流
都好撚核突
但就因為有人話係trend或者有明星著就變咗潮流
話型話正
一堆人盲目追住去

係失敗者論壇討論潮流多鳩餘
立即成班衝入黎為反而反

打棒球

棒球都係襪著喺棒球褲入面

金鐘國同haha 都係咁著

香港真係遲一兩年😂
宜家先開始講